港產片《獅子山上》《再見UFO》成亞洲電影節開幕電影

Source: 官方fb

今年唔洗估估下，一次過講俾你知開幕電影係邊兩套啦～
兩部開幕片都是由在電視電影方面有資深背景的導演新作品。

當中有《死開啲啦》導演梁國斌新作《獅子山上》！👨🏻‍🦽
以「長洲包山王」黎志偉的真人真事改編的勵志故事，由林德信、衛詩雅、朱鑑然及袁澧林主演。講述國際級攀石運動員黎志偉因車禍意外而半身不遂後，他如何再次奮鬥起來🔥

另一部是梁栢堅執導，充滿昔日香港情懷的《再見UFO》🛸
三位主角蔡卓妍、徐天佑及黃又南繼電影《這個夏天有異性》，17年後再度合作。故事發生在80年代中，香港華富邨出現UFO的都市傳說，三位主角飾演在屋邨長大的少年共同見證當年UFO飛過的事蹟以及之後的成長故事🏘️

兩套都係Golden Scene出
一套真人真事勵志
一套奇情加（相信係）Shine最後一次一齊拍戲

大家期唔期待？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

再見UFO係咪大陸唔上?

有天佑但有蝗又藍 睇唔睇好

世紀難題

唔多覺有消息
而家合作片通常仲會早過香港上
同埋UFO大陸都唔慌批啦

睇落本土戲，支持下囉，買少見少

No more Shine

支持本土小品

我都係咁話
btw好耐冇見巴打開po

呢幾個月睇戲都冇心情
加上冇咩本土戲推
美劇post會搵到我身影

6月前都預自己會推下花椒
結果彈個奶共b最後放棄咗

嚟緊多返地道戲
各巴打準備歸位

等緊你開犯罪現場po
好似10月尾上